王婆婆昨晩被捕後今晩踢保 警方保留檢控權利 交由重案組跟進

【周二（23日） - 22:50】王婆婆被扣留一日後，至周二晚上10時警方表示王婆婆拒絕保釋，獲暫時釋放，警方保留檢控權利。案件交由將軍澳警區重案組第二隊跟進。

周一（22日）是陳彥霖逝世第17個月，警方在尚德邨停車場對出十字路口嚴陣以待。晚上7時許，示威常客64歲王婆婆王鳳瑤，帶同黃色小雨傘、一束白花以及寫有「真相：節錄≠全部」的標語，自行來到尚十叫喊口號，其後被警員截查。其後，警方指王婆婆行為引致群眾鼓噪，將她以涉嫌在公眾地方行為不檢拘捕，帶至將軍澳警署扣留調查，案件正由將軍澳警區刑事調查隊第三隊跟進。

婆婆好嘢

示威=引致群眾鼓噪=在公眾地方行為不檢

《基本法》27條：香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

叫口號都重案組
黑警真係垃圾黎

王婆婆好波

阿婆都搞

踢保踢保踢佢老母

好人一生平安

快必

只限支持黨同政府嘅示威

推

重案組得閒得濟?